真係唔明點解要夜晚刷牙

聽朝起身刷返咪得lor屌